人生冇22了

(⸝⸝⸝ᵒ̴̶̥́ ⌑ ᵒ̴̶̣̥̀⸝⸝⸝)

現在還未懂 但你如蝴蝶美

自問賤過地底泥社會害蟲

絲就唔洗愁

( ⸝⸝•ᴗ•⸝⸝ )੭⁾⁾加油